乜野質素既女先會望到實一實

成日見到靚女望一眼就轉視線
好驚會對望到

無人望你 唔好諗咁多